《**黑夜之後**》（、英語：After Dark）是[ASIAN KUNG-FU
GENERATION在](../Page/ASIAN_KUNG-FU_GENERATION.md "wikilink")2007年11月7日發售的第10張主要[單曲](../Page/單曲.md "wikilink")。

## 純屬意見

「After
Dark」[WCCJE焼きそば](http://hk.knowledge.yahoo.com/my/my?show=HA00258363)個人中譯為：入夜之後
,也可譯作「夜未央」。

## 概要

  - 以單曲來說，是『[某個小鎮的深藍色](../Page/某個小鎮的深藍色.md "wikilink")』發行以後足有一年的作品。

## 收錄曲

1.  （黑夜之後）

      - [東京電視台卡通](../Page/東京電視台.md "wikilink")『[BLEACH](../Page/BLEACH.md "wikilink")
        』第7期片頭曲。
      - PV由宮崎将演出，成員穿上裝有翅膀的西裝（在西裝的裡面裝有硬膠片去支撐著穿過西裝的翅膀）而在PV首次解除禁令下，在Space
        Shower TV的「HOT50 チャートコバーン」（音樂流行榜）節目上榜。
      - PV的一個小插曲是在卡拉OK的片段唱著「[未來的碎片](../Page/未來的碎片.md "wikilink")」。

2.  （由比海濱 Kite）

      - 於前作『[某個小鎮的深藍色](../Page/某個小鎮的深藍色.md "wikilink")』c/w的「」（鵠沼的Surf）後，一次錄過完成製作的。
      - 歌的最後聽到成員的笑聲是在錄音期間，正在打賭「如果誰失誤就要罰要脫一件衣服」時一併錄了音的。

[Category:2007年單曲](../Category/2007年單曲.md "wikilink") [Category:ASIAN
KUNG-FU
GENERATION的單曲](../Category/ASIAN_KUNG-FU_GENERATION的單曲.md "wikilink")
[Category:BLEACH歌曲](../Category/BLEACH歌曲.md "wikilink")
[Category:東京電視台動畫主題曲](../Category/東京電視台動畫主題曲.md "wikilink")